{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077276?place[place_type]=GID&place[gid]=1077276&place[latitude]=37.6846571498&place[longitude]=127.7023064105&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쁘띠프라하펜션"
    },
    "text": "こんにちは。洪川プチプラハペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数はオフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには15,000ウォンで現場決済が可能です。 予約人数に追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際、破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任がありますのでご注意ください。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 スパタイプでジェットスパを提供しています。 愛する人とおいしいバーベキューを楽しむことができるバーベキューパーティーを開催しており、個別バーベキュー場と共用バーベキュー場で利用できます。 メゾネットタイプの客室をご提供しておりますので、お子様連れの際は安全にご注意ください。 暖炉を利用するために追加費用が発生しますが、オークを使用して20,000ウォンです。 プールは夏季のみ運営しており、服装は水着やフリーウェアをお使いください。 お子様は必ず保護者同伴時のみご利用いただけますし、お子様の安全のために保護者の注意が必要です。 イベントのためにペンションではヘリウム風船、風船飾り、ベッド風船DECO、ケーキ、ワイン、バラのろうそく、垂れ幕を提供しています。 駐車可能なスペースがペンション内に存在します。 割引イベントには四輪バイク、ラフティング、オーシャンワールドなどがあり、コーヒーも提供しています。 また、洪川江と八峰山が近くに位置しています。 ご利用時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室は様々な種類があり、夏、秋、冬、春、ラベンダー、ローズマリー、ブラックチョコ、ブルーベリーなどの客室がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズンには10,000ウォン、オンシーズンには15,000ウォンで現場決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの種類はありますか？",
            "answer": "スパタイプでジェットスパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "愛する人とおいしいバーベキューを楽しむことができるバーベキューパーティーを開催しており、個別バーベキュー場と共用バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室をご提供しておりますので、お子様連れの際は安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "暖炉を利用するために費用が発生しますか？",
            "answer": "暖炉を利用するために追加費用が発生しますが、オークを使用して20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営しており、服装は水着やフリーウェアをお使いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがペンション内に存在します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "洪川江と八峰山が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 778,
        "QA": 528
    }
}